今次Anonymous再做唔到野 可以執柒左佢

咁好機會

佢哋可能唔知 而唔係唔幫

Hacker界敦文貴

佢哋可以做到咩其實

push

唔知
但今次真係好簡單 人地比晒機會佢上

721 元朗恐襲
811 新屋嶺強姦毒打
831 太子謀殺無辜平民

三大核彈港共集團永遠無法解釋

填命呀屌你老母！！

本來都唔太信太子有死人 依家反而開始信